歡樂今宵 虛無飄渺

再沒餘地繼續纏繞

我空虛我寂莫我凍

求戀期條女幾正

那樣動搖 不如罷了

浮狗俾溫暖你

黎姿最正

談情一世 發現願望極渺少

歡樂賓周
鳩毛飄緲
再沒能力繼續狂屌

佢太短 比唔到

鳩毛燒了

係求撚其

雷允尚